大家記唔記得邊個議員721同白衫既人一齊握手 點可以忽略佢 幫手加佢名上去俾美國

我要佢俾人制裁